【科學題】Apple果d幾層樓高既玻璃，要幾大風先吹爛？

ifc、希慎果d幾層樓高既……

無大型硬物撞應該都無可能爛

又係喎

d curtain wall好撚硬淨嫁傻佬

但個連接夠唔夠硬